mox大戰，移除四間銀行

即係又玩撚完